當今潮流教主大戰 周柏豪vs愚民樂

周柏豪

愚民樂

支持周柏豪

余文樂呢條大陸仔食撚屎啦

梗係周柏豪啦吓話

燒撚左對990v2 sadness

余文樂有潮過

余文樂條廢柴真係唔識嫁wor

周柏豪真係好型

死大陸佬

666篇野好撚肉酸真心，
擦鞋都要見得人架大佬

今舖真係要撐拍豪

愚民樂個19牌一件都無買過
7下7下咁

柏豪IG日日比大陸狗攻擊 香港人要支持

條五五身居然做左潮流教主

當今？潮流？fishmanlok？

我叫愚民乐
係黎自中共既打手

牛屎仔

余文樂元朗牛屎佬

錦田咋，有排都未到元朗市丫，濕鳩孤兒打靶撚𨳒樂

柏豪高大靚仔又敢言，fisherman lok收收皮啦

你將佢哋比較已經好侮辱周栢豪

余文樂面大又矮，性格又暴躁又鳩，戲屎唱歌唔掂無修養，唔係成身日牌著上身又係柒人一個

抄wtaps嘅賤種牌子sadness都炒得起
人唔笑狗都吠